請支持逢cctvb必反運動

請支持逢cctvb必反運動

cctvb已經是國家的電視台(中國香港區)
報道什麼強國自主研發升上太空, 一大堆強國生活或國情, 仲有一大堆偏狹的報導, 什麼戰艦, 什麼飛彈, 還有每日晚上6:30必定播中國國歌來洗腦
還不是cctvb是什麼?
而且電視台的高層和擁有權都是中國在香港的代理人

可能大家會話什麼節目好看, 什麼節目有意義
正如大公報, 民匯報, 人民日報間唔中有一篇二篇好的文章, 但可以改變它的本質嗎?
請支持逢cctvb必反運動
這是錯不了的